【連狗大鑊】高登新app完勝LIHKG

Android 介面完勝
各方面都幾好
仲要免費無廣告

ban左我acc仲未返生

回家鳥

beta咪冇廣告到時出正式版加返廣告個陣唔好喊呀

返牙祖度食團結飯鳥

好多細蚊仔冇acc

跟手出個vip 288一年

愛.回家

topic lists show得5個topic
仲要係18:9 moon都咁鬼樣
會唔會太過on9呢

成個Facebook咁，等睇比連登更小學雞

幾個ac比早洩bam晒

你上埋我果分

好掂

你放心都得，都幾難有個壇小學雞過連登

暫時得呢個差唔多level

不了

睇嚟早洩唔記得咁最大嘅客源係ifan

死開啦...賣廣告

咁都掂 一版show得幾個topic咩design黎

回家

如果真係好用既一定返去, 呢到太撚多小學雞同5P
起碼果邊有AC既唔會係咁多小學雞先

話走嘅快鳩啲走，唔好喺到嘈嘈貢，以後都唔好返嚟

貼甲由就真係笑撚死

過去睇洪大帥同班熱毛洗版? 不了

Wfc

正式出就落廣告架啦

當初逼人走依家扮死狗
收皮啦

不了
613 1028
食屎啦牙祖

貼吧？

我屌你老母啦
當年講白粉兩個字已經ban
而家我有新acc都唔撚會上

就係唔番 吹咩
年代

利申：肥v年代User

依套最小講咩唔會比人ban ac
唔會走

613最經典嘅係有幾個巴打只係打
就永遠永久bam

俾人bam左 不了

LIHKG android 的確係垃圾

ifan都有份喎

adblock

想當年你點迫走成班人大把巴打記住你
HKG+我到呢家都未刪

Joe

咁撚大個論壇 冇廣告我就唔信 真係開善堂呀你估

android ver. 垃圾認同

真

又話連狗操控熱門既？咁係咪連狗引導連登會員回家呀？

個share制 facebook咩

回家了,88小學雞 5P

我要回家啦

做咩拉開話題明明講緊小學雞

大家一齊番高登啦

一時唔偷雞就衝出黎扮堡長

個app咁撚多問題個邊都話屌打lihkg

條打手亂鳩咁up，狙擊佢有乜問題

當初一個Post就衝出黎老屈，講到言之鑿鑿

無啦啦ban左我個ac 仲想我返去 app幾好都唔撚會返

牙祖呢d咪叫不鳴則已 一鳴驚人
一比心機搞好個app即刻屌打抄登app
抄登仲有咩存在價值?

剩係an版都屌打連狗個apps

都唔係一個半個post
召喚off ching

anboy 終於可以回家鳥

隨傳隨到

咁啱睇到個POST咋

不了
連登有得取笑小學雞